換呔 求推薦

swift 1.3mt 想換前面二條
朋友話rr of ps4
有無好介紹

r1r

ps4

Ps4

F1A3

17吋鈴？ps4, f1a3 好似最細都係17吋

re003 抵屌呀，我之前部swift 成日踩，用左20km 都重係超深紋，水tum 都照剷住去

Z1 star spec

re71r

PS4有16吋

Re71r /07rs /595rsrr

換就換哂4條啦

換左re003 650 1條 好平

重要勁耐用

用緊re002
有無推介?想靜d同吸震好d

邊度搵到650一條

我岩岩都換左, 又係650 1條

邊到？！

元朗 萬里行

A050

日常用RE003 夠撚哂，
咬地又耐用

最近車group d人講到ps4s曉飛咁
有冇巴打用過係咪真係咁堅

用緊ps4

ps4 都咁堅
ps4s

Re003都話咬地

PSS 都用唔盡

下次用 cheap 野算

依家d pss好撚貴

你日日落場定大山渣開170㗎？

或者你渣開300匹？

係咪未用過其他呔？

可能人地慢，咪用re003都咬囉

想要靜，用RE003 or PS4 好

re出名又嘈又硬

ps4 舒適寧願完爆re

search ps4 vs re0003
大把台灣仔review

寧靜

我自認真係渣得慢，買車7年一張speeding 都未食過

速度高同NCD高，我揀後者

speeding 唔扣ncd
除非你停牌

超速嘅嘢，習慣咗就唔係一次半次

超多兩嘢，唔係NCD問題咁簡單，係無人受你玩嘅問題

Ching 講緊呔喎，兜到咁遠做咩

又好似係

不過我有啲唔明駛唔駛用到over spec 啫

好似一講咩呔好，就PSS起錶咁

其實唔講BUDGET, 人地建議PSS都無可厚非。

我窮撚用RE003或者PS3算, 又唔洗劈又唔渣得快

15吋有無推介?

PS3 17吋幾銀？

P7c

pss 換 ps4

感覺 ps4靜d

可能係新呔既關係

定位唔同
Ps4偏向寧靜
Pss偏向抓地力
好多人誤會ps4係pss嘅後繼款，但ps4嘅舊款係ps3。pss嘅新款係ps4s
其實以pss咁嘅乾濕性能都做到比較靜同咁耐用度定確係幾屈機，所以點解咁多人講pss

利申 : re71r 打手

剛換ps4

想換PS4s但無18吋

其實都係F1A3 同PS4兩者之間揀

不過A3平舊幾水一條

依家PS3 ps4 18吋幾錢條

Suv咩呔比較靜？

有幾大匹?
都係ps4, pss, ps4s

Pss唔得